【反送中MV】人渣何君妖之歌《撕紙之王 》 正

人渣何君妖嘅清潔人員質素同工作能力真係好「出色」清d又唔清d,仲為香港十八區製造包括自己隊伍帶著的國旗在內無數垃圾，留畀食環署處理。

年度嘅「撕紙之王」真係非佢莫屬喇

送首歌曲俾佢—《撕紙之王》

何君妖垃圾等天收！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推 幾正

何妖